屯門巿中心安全地方，有機打有冷氣可收留1-2人

TG - bear007852

Push